原來疫苗打得慢 林鄭比韓正屌到仆街

大家都知點做
咪再發放d恐慌訊息
救救林鄭

救救林鄭

大陸夠打得慢啦

樓主咁天真? 閂埋門屌鳩777又會比你知?
呢D 叫政治操作, 有呢件事發生係頭, 下一步咪可以順理成章強制D 乜乜群組打針
雖則多餘, 但以佢地質素已經覺得自己操作得好靚嫁啦

當然啦，等緊你既臨床數據

科興打得快，老人死鳩晒

Astrazeneca同biontech嚟多啲咪多啲人打針囉

大家快d打 咪再恐慌